直播 跨工會及中學生行動多區票站罷工罷課公投

直播
跨工會及中學生行動多區票站罷工罷課公投

SAVE

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.67M subscribers

其實公投就唔應該局限工會
應該全民公投
全香港人先覺得會有involvement

推

little cat 3 and 4

開始咗啦

去入會 + 投票啦

Join

所以好少人